有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (401)

唔小心四百零一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

lm

唔好講啲刺激性攻擊性既野

你有心事有情緒

無

【響喉狗炒車】大埔男子過馬路 遭Skyline狂撼重創

@hand ching

呢排冇人share心事
好悶

生活無熱情 日日諗自己係度做緊乜
為乜生存 日日都諗唔到答案
好似有好多牆隔住左條路 走唔返出去
好無力 唔知點先搵返自己唔知點樣先開心
我知道無人可以幫到我⋯⋯除左自己⋯⋯

身同感受
但我諗呢啲冇人幫到你
要靠有一日自己突然諗通
但好多時諗係冇乜用
明知前面係牆都撞咗先
話唔定有出路呢

你都知道只有自己可以幫到自己 咁就勇敢嘗試！
試下搵d你有少少興趣既嘢做下

我係垃圾

點解會有人肯做第三者？咩心態

底已起

個個人都正正常常，天下就太平

唔難

鐘意兩個人，嗰兩個人都同時鐘意我 唔知點選擇定其實根本兩個都唔鐘意

係乜野吸引你?

兩個都對我好好 仲有笑起上嚟好可愛

外表吸引

兩個性格都差唔多 仲要兩個都咁可愛 選擇唔到

原因可以好簡單 ...之後既事，自自然然就知道點，係要自己親自....奶過野

唔明喎 唔好意思我好蠢

我都好蠢，好多野都唔識唔知，仲係小學生黎，咁我都係做自己能力範圍內既事，做好功課先

桃花運好旺
會唔會兩個水平都差唔多先揀唔落手？

我都估唔到 係啊佢地兩個性格差唔多又一樣咁可愛

點解要用可愛嚟形容？

個樣生得可愛？

可愛係你嘅擇偶條件？

算係？但其實大多時都係睇feel

兩個人嘅feel會一樣咩？

可能對兩個有好感而唔係鐘意 我都唔知

咁一齊努力呀

多謝巴打

我指既係做功課

好睇

做咩啫你

米迦盒子？

馴龍記3

係megabox 呀

情人節我已經準備好了

我會坐架過百萬名車...KMB 返屋企

我坐mtr

仆街assignment勁難

對唔住囉

揀淨嘅俾我啦

今次仲唔比我踢爆你

dllm 你講大話講到眼都唔眨

我唔要喎

hand ching?

Lm

功力深厚

條友仲要已讀我

咩事?

俾我踢爆佢講大話

哦

好靚仔？

咁撚無用 俾人踢爆後就已讀我

no

好有$？

好hand ching?

算啦，你仲緊張過佢，咁你又有乜撚野用

我講咗我係垃圾啦

小妺中意垃圾

你有女啦

不要再說了

偽毒可恥

@hand ching講緊你

今日休息日先啦

散咗幾個月

砌返

岩岩一月去台灣..
同個台妹一齊佐 開始佐long d.
好掛住佢.. 將來都唔知點算

早啲開始吧啦

好近姐，多啲去囉

下星期一有三份deadline 你問我答

巴打如果你真係咁鍾意佢
索性移民去台灣啦

當玩遊戲咁
去了解佢囉
但可能了解完之後
你就唔鍾意佢

Retake

dim retake?

斬掉重練

咁你都要主動搵佢先得㗎

？？？

三角戀真係好撚煩

有好多可能性，...太close好似好隨便，忙緊，可能跟本對個個都係咁，...有原因既，你睇到既，只不過係佢決定咗既結果

所以都無辦法
Move on

多謝大家屌醒同安慰

最緊要唔好做兵

比人放左兩次飛機之後病埋

頭先搭火車係大圍去九龍塘企係個女仔隨離 一齊九龍塘落 想問佢拎電話冇拎到

可能忙緊啫 觀望多排先啦

渣ga

後悔了

召喚佢

機會係可遇不可求

點解唔拎

身邊識親嘅女仔fd大部分都已經有男朋友 無論同佢幾啱傾都好 都係冇得走埋一齊 利申18

點解冇人信我係毒撚

我係絲，做左工具人，點算好？

鐘意左一個渣男
已經「一齊」左半年
拖攬錫摷含都做齊
我唔會俾處俾佢
我試過表白
但佢話我諗多左

但佢又好錫我wo
之前成日關心我
又成日請我食飯

但依加我已經對佢無愛意
但有點唔捨得
但最近都少左聯絡

應該block左佢？
或者之後見面唔好再俾佢摸？

等你廿幾歲都係咁先好叫春

屌

你都識講唔鍾意佢啦
Block咗佢啦

因為你真係唔係

好耐無見

我日日都喺度

你都唔信

好耐之前你唔見左

無人信

有冇掛住我

之前有個frd講過
唔似毒撚但堅持自己叫毒撚嘅
叫（社交型）毒撚

有咩 係咪記錯咗呀

個女仔幾歲？

可能單純佢厭咗
冇新鮮感咪搵其他人傾囉

同男朋友long d 緊 放假唔知應該去旅行定番香港搵佢好 覺得唔應機圍住佢轉 去睇多啲野 但我又冇特別中意去旅行 淨係想番去見佢

掛死我

誤會大了

依排點

搵埋佢一齊去旅行囉

返香港又唔搵我

靜靜返咗香港？

佢要番工番學 走唔開

返學返工 冇咩特別

去少幾日旅行再返香港呢？

如果番香港就應該唔去旅行啦

去個短途旅行都ok㗎

今次番左香港幾日炸 等我暑假啦好無

走左十世

真 番香港定去旅行好

又唔講 又唔上水

唔係 之前上黎d人轉晒 全部唔識就無上黎

啱呵啱呀
個個都唔識
上到嚟都成個毒撚咁

晚上大家好

20歲仲管到咁嚴？
覺唔覺成件事有啲問題

傻既 先20

其實我要溫書但真係好唔想溫

你

明呀明呀
一齊做廢青

其實好唔想溫書但真係要溫

冇事

點解要拖人落水

有個伴一齊上路嘛

你又好似冇錯

你話點都好

所以有時都好累

無目標無夢想

我20歲嘅時候宵禁係2200

女朋友同第二條仔傾緊電話

細路女唔識拍拖係咁喇
一係就畀啲耐性
一係就散啦

唔好咁小氣
你咪同埋嗰條仔做frd囉

10點連宵夜都食唔到

成日遲番俾老母鬧

一合埋眼 全個閪腦都係你
你行開比我訓下啦

做咩呀你成日呢個樣嘅

初四咁既樣

聽日約手巴食水煮魚

情人節

鬼cda快D約
食水煮魚機會率100%up

OK, 首先你明唔明istream先

簡單講, istream &就係intercept左個istream俾你自己去handle條stream

手巴呢？我忙反共忙左三日

加ching想問問題！

上莊，住hall, part-time,拍拖同做愛

問

cpp沒有split 是不是一定要用boost

input stream output stream = iostream
可以用cout cin

有strtok

python split 係出list
strtok 係出array?

讀U必做四件事？

5件items 點出4？

拍拖同做愛咪差唔多

做愛一定係自己條女？

不了

咁你咪同其他女扑囉
冇人阻你
但前提係有女肯同你扑

有sex party的！加ching和手ching 以前也有參加，是老鬼

去141

座等佢哋分享經驗
留名學嘢

用錢換返嚟就唔叫做愛
叫性交啦

活塞運動

小心啲呀唔係要call消防局

約手巴未

1 2 1 2 1 2
比d力落去！

唔係，你要不停call直到NULL為止

手ching係搞手，我係摺埋果堆

汁男

點好意思阻住你地依泣

我係新加坡約唔島佢

情人節食乜好

自己的人自己陪！

麥當勞

左手陪右手，你仲唔快D約手巴

手汁

七仔！
仲有攻略添

我約左人喇啵

你陪手清食水煮魚then

瞓醒就餓

今晚通頂?

仲有麥當勞自制扮晒野大餐

唔係啊

訓醒

收工一返到屋企就瞓左3粒鐘 正

情人節食McDonald’s 好浪漫喎

食飽再訓 爽

定係返屋企食杯麵好 街裡愛人一對對頂唔緊

係咪可以放低心事..
藍絲

同個男嘅傾左好耐 傾過好多野 由無聊野 愛情觀去到唔想比人知嘅野 雖然曖曖昧昧咁 但對方好似無想進一步嘅意圖 好似想工作為先
雙方都會主動約食下飯 食過幾次 最近我再約佢 佢就話等無咁忙先
有時覺得自己好傻唔好再同佢曖昧

(自己無勇氣表白 )

傻啦 你可以去戲院買啲卡啦位隔住啲情侶
夜晚去公園開大個喇叭聽尹光

返屋企睇愛情動作片唔係更好咩

學齊木用時光倒流能力去返一年前

講笑
建議你直接問佢想點
用嚟sip時間定點

又係事業為重 乜香港地仲有咁多上進青年咖咩

魚蛋論
自己冇嗰樣嘢
其他人就算有都唔可以開心
摺喺屋企就影響唔到班情侶

咁你聽日打算去邊

係囉可 不過佢份人本身好悶 好規律 平時十點幾十一點就訓 六點起身個種人黎

識左八年了
佢應該會話我係好朋友

竟然有睇齊木

炒麵王

或者嘗試下先啦
你都唔想望住第時搵到目標拍拖結婚㗎

咁hit
好難冇睇喎

打算搵周公

睇完完結篇之後而家成日播住做background

唉

點解無啦啦由女友變炮友？

咁你就說啦
反正漫漫長夜

漫漫長夜

有copy and p笨s，係咪隔離有講? 追唔哂

隔離唔關我事喎
我喺呢個post都摳咗一年有多
冇理由兩頭走

其實佢一個女人又要湊住個仔
又要畀感情問題困擾住已經好煩
我覺得佢未必係缺愛
佢係鍾意同陌生嘅男人糾纏完
又唔使負責任嘅關係
所以你嘅愛好沉重 佢唔想接受
我覺得你應該呢排唔好咁chur
畀返啲空間佢
話唔定遲下諗返起你嘅愛又會close返

算啦 如果佢係在意你感受
就唔會一邊吊住你
另一邊走去做CC
老實講佢對住你都變埋FWB關係
其實同隻雞冇分別
亦都好自私
唔想同你建立確實嘅關係
又唔想冇咗你 冇放你一條生路

錯在最開始你冷落佢
然後完咗就算啦
無啦啦又要屎忽痕去反撻
好啦 而家沉晒船喇

忠言逆耳
但同呢啲女人一齊
你會一齊墮落埋
唔會有好結果
幾十歲人唔好懶青春喇
快啲上返岸搵個正經女仔啦

有冇人愛錫佢
係佢自己嘅選擇
你嘅愛佢唔接受嘅話一樣唔值得
大家個供求都唔同
佢要嘅愛 同你想像嘅愛都唔同
Don’t FF too much
佢係要自甘墮落
你幫唔到佢㗎

屌 水嚟㗎咋

所以咪叫你don’t ff too much囉
邊個沉船講嘢唔係自圓其說
你真係唔想醒嘅話
又點會搵人傾 仲上埋連登傾？
唔通你以為有人會畀到建議你咩
其實你都係想多啲人知
分薄自己痛苦啫
但問題係你唔想醒
你今日上完嚟第二日咪又係無限loop

個問題唔小㗎
係一個根本性嘅問題
佢唔想有一個正式嘅關係

教我

主席我要求今晚點人數

主席同鬼姬今晚唔得閒

我唔得閒啦梗係
要番工呀

@hand ching

秒回....今晚

我意思係怕齋靠Whatsapp傾可能傾唔到好耐 始終無得約出嚟見 btw大陸用唔到WhatsApp㗎 未返過大陸真係唔知

我都係頂硬上咋

點名

今晚要點名！

1

2

3

4

5

6

你講大話 ， 約咗仔仔去風流快活

我約左份工咋
今日好忙

完了吧

this

同事囉
今日應該有壽司食

齋whatsapp梗係keep唔到啦
翻牆咁慢

飲多幾啖水

7

無水

主席小妹要求點人數

主席，我再次要求點人數

秒留名

cs主席不見了

有女

利是？

佢唔過數俾我，D錢用晒去cow女

主席消失咗喇

喺條街問啲單身仔仔買水俾你

糖水ok？

幾時？

岩呀
點會無女

一陣囉

都好喎
喉嚨就痛死

你呢？

咁我食完飯放左狗先

毒留在家中

放...男人老狗

你搵條大麻繩縛住自己跟住自己拉住行出街就得

我今年七碎 好fresh.... 想唔想食

okok

唔洗喇

其實毒撚一個

加ching講中咗

McDonald

難怪成日潛咗水

滿頭天星

咁講我會比人打

自打先，殺佢一個措手不及

問數

呢個ID 好牛逼

食喇喎

番學

我放學了

沒有人了

成班偽毒

咪就係

全部都呃人架

走堂la

點解咁多野做

求救有無人識probability

加ching lor

你識唔識

未學，四月會識

你gpa 4.0 la

屌 我差20分鐘要交 唔識做

屌你

20mins

tg pm hand ching la

點解等到咁趕呀

今天靜靜上了水，決定不睡覺了！

岩岩先拎左問題 交左 食得屎

唔訓教做咩

好慘呀

係咁同我講比時間佢

看你回覆

驚乜 你SEM1 4.333

靜靜我什麼都不想知道
靜靜我離開不想宣布

仆街 今日瞓咗全日而家好精神

chill chill先

喊咩

好悶 唔知做乜好

去搵野食

夜媽媽...

煮麵lor

訓左未

我什麼都不想知道

就黎放工好開心

hi

迷失竟比醒覺好

早晨

沒有！

訓左冇睇, 手巴去左cow女?

係啲女排住隊去被cow

我記得啲人唔出黎溫書

排隊未

好彩小妹無放過飛機😂😂😂

唔排

手Ching排隊被人cow緊

我想插...佢條隊

有無樹窿

係度擺低先啦

即係點?

Long d 好難，有無同路人

朋友先有

堅持同定力很重要

兩三個月還好，等一年真係好難頂🤦🏻‍♂️

等咁耐值得咩，你一年見幾多次

1次，暑期

好慘，
我琴日過情人節已經覺得仲慘過自己一個過，
你點可以忍到咁耐，仲好似牛郎織女咁一年見一次

點解咁耐都唔見手巴

聽晚要同個南亞佬食飯 有咩要注意

第三頂帽了

嗰時冇乜野，大家都忙番學
情人節咪寄下禮物整下朱古力facetime當食左
嗰時好珍惜暑假見面嘅時間，覺得一定要做好多野

cow女s

點解佢唔cow禾

你有冇排隊呀？

最緊要除得快

老早排緊 係咪你班仆街打我尖

一齊左2個月多啲 條女成日忽冷忽熱

有時覆得好hea問佢係咪有事/唔開心都唔講俾我知

佢成日收收埋埋唔講 點算好

最終決定權歸手巴所有

真係好長情，而家過得還好嗎

慢慢搵啦，共勉之

但佢唔得閒理禾啦

佢忙到冇理過人

VIP隊

反共

全都要

你個心態要順其自然

由我主動搵你足足當兵三年，
到你有男朋友我準備退役時，
然後變左你搵我更多，你今天當我什麼...

後備

係咪佢本身性格係咁咋？

好朋友

幾時切磋？

唔信你得

得...可以夾硬佢嚟

gamcholia

都可以好溫柔嘅

溫柔就唔係gamcholia啦

可以好温柔咁...夾硬佢 ，要學

在

咁要點做? 佢唔講就算唔理佢?

我見佢唔講野/答好hea 問佢咩事了解下都係關心佢姐

之前問佢佢話佢係咁 但佢自己都話想改

次次問佢都話冇事呀 放心啦

乜野星座

再早D

咁係佢性格黎，冇計
你唔好太擔心

咁我平時遇到呢啲情況應該點做?
佢想講就講唔講就算?

最重要係你唔好成日諗佢做緊乜

Ok 唔該晒巴打

比佢攪到心理唔平衡 以後都唔想拍拖/驚左女人

好慘成日得你

尋晚落左街拉

On99星座撚

近排發現”那些年”原來對自己仲未忘情，已經十幾年了，發現果刻好感動竟然有人咁深情，但我已經有另一半

利申：同而家呢個十幾年了，就結婚

咁點解你呢刻先感動 而唔係十幾年前感動

想問physics 有題proof唔肯定做得啱唔啱

因為當年大家錯過好多，我成條懵撚咁，兜口兜面錫左我一啖我都唔知佢有意思
同埋冇聯絡好多年，以為佢會忘記

你有冇發現自己好抵鬧

Ask

telegram

聽埋先再屌屎忽啦
1. 兜口兜面錫左我一啖我唔L明佢做乜
2. 一堂擰轉偷望左我二十幾次我以為佢痴線
3. 當年係學校同佢係直情係那些年既坐法，然後大家既common friend望住佢話：你恨到啦（淫笑）,佢：乜野呀...（lum笑）我心諗：乜撚野呀？
4. 學校個神婆friend話番比我知佢襯大家走晒去lunch靜雞雞搵佢占卜，對像係我，我：.......（但覺得佢純粹為funny)

你有冇發現你on9?
人細個個時on9係正常
但係人過左18歲 就要為自己智商負責 為自己人際關係負責
但係你要呢排發現 要十幾年後先發現自己當年咁on9 咁無視佢

大家冇聯絡咁多年..............點負呀
我係無意中發現之後再諗番十幾年前既點點滴滴先明白了

人識反省的......

所以我呢排日日都諗起當年.....諗緊自己點解咁on9，內疚.......
佢仲自己一個睇戲，仲要去番當年學校附近既戲院（我細個成日去），去睇我的少女時代

太遲了 而且你感動又點 你還得起啲咩

感動還感動，中意還中意.......我清楚心入面只能夠住得一個人，但無啦啦發現呢d咁既事發生係自己身上........好衝擊

想問下大家點樣先可以忘記一個人 暗戀左佢一段時間 都知冇乜機

我會成日FF如果當年明佢做乜，會唔會唔同.....
但大家從未開始過，擺對方係心入面，咁樣可能係最美好，因為性格應該唔係好夾，佢比較小姐脾氣d

On9你衝擊左啲咩
你有冇諗過人地感受
你發現左一陣 我當你驚奇左一個月囉 之後你咪慢慢當唔係一回事 你最初人地錫你一啖你都唔當人一回事啦
人地呢 人地受折磨左十幾年呀

你可以話唔知點做好 但唔好講衝擊 因為你個程度唔係

用好過份既方法告白 比佢打一把

以前中學時期都試過一次 用左半年去忘記 但今次真無連表白嘅勇氣都冇

因為其實當年有段時間我對佢係有好感，但因為有次唔知做咩激嬲左佢，佢冇彩我，咁岩又放暑假，咁岩第二年又唔同班，再下一年就同班了，但我已經同左第二個一齊......直到畢業

所以我知道左我係真係好衝擊，個point係timing上既出錯同埋我後知後覺得咁緊要，唔知我對佢有feel果陣原來佢都係
其實當年如果我唔係咁on9我真係明佢意思既話，我係會去馬！

巴打你係我會點？我日日個心都好唔舒服.....好複雜既感覺，我唔識形容.....

同埋我已經發現左半年.....佢打既歌詞果d歌我down晒落黎一搭車就loop, 感覺自虐個心會好過d......

阿邊個講完之後又真係覺得準

夠膽講 你而家係人際關係上都好on9 所以當年你去左馬都好最後都會散

你想知而家你應該要點既
1. 你general諗多啲其他人係點諗先
2. 你諗清楚你對唔住佢啲咩先

邊個

敢問巴打何為人際關係上好on9?
因為我覺得我又唔係玩弄感情，同埋佢又冇同我表白過，大家只可以話擦身而過，我當年認真懵撚一條
同埋我同佢一直十幾年都冇聯絡，係個frd比我睇佢fb我先發現呢件事, 佢一直都冇比我加佢

同埋果陣神婆frd話我知既時候，我已經同左第二個一齊，拍到而家準備兩年後結婚了，所以有d咩都太遲

我想問點做....係我唔知應該用咩心態去面對呢件事....內心覺得虧欠，因為當年懵到上心口搞到一個女仔到到而家仲未忘情係度虐心

以前你唯一覺得寫program最工整果個

仆街同on9有分別
有能力玩弄感情 又真係去玩弄個啲先叫仆街
你只係無能力既on9

人去到一個年紀 就要為自己既能力負責
人一生出黎就個個on9既 但係唔可以一世on9 一世都比自己keep住on9 就係仆街黎
我唔駛你人際關係能力好到可以化解世上一切鬥爭拎埋諾貝爾獎
但係起碼你會嘗試去做丫

段關係就你同佢
你呢 就糾結半年 佢呢就折磨十幾年
你問既係自己要點面對 而唔係去問佢呢十幾年點面對 佢第日點算 而係你個半年無聊既糾結要點 咁咪on9囉
為左你啲first world problem而虐心囉 但係唔會去諗third world既佢係點挨囉
我唔係話咩都要優先從他人角度出法 但係呢個case 佢係慘啲個個囉 你係應該由佢角度出發去諗先囉
就算講緊你既內心問題 唔了解佢既經歷 你都係永遠糾結個喎

咁我其實唔係同好多個人合作過寫program...

有冇諗過係佢清楚你既為人 所以揀左份最applicable既星座預測黎同你講

屌 頭先打長reply打到一半 部ipad無電 on999me

ipad

唔係點教你

你個iPad keyboard ok?

屌我好糾結去唔去sg好

我係咁諗：
每個人都有選擇，而每個人都係個體，自己既唔開心係自己負責，而唔係由其他人承擔，佢選擇左唔放過自己，我可以點？同埋我都唔知佢係enjoy定乜。好喇，今日我發現佢原來仲係心有自己，我他日又發現其他人....我還得幾多個？同埋個人既選擇我點解要還？
同埋我都就結婚，我可以點？我諗佢都唔想我係可憐佢而還佢一段情，唔中意就係唔中意，好多野過左去只能擺心入面。

矛盾：另一方面，我又諗唔係識到我，佢唔會喜歡我咁耐，又或者我夠中意佢既話我唔會咁懵？
總之唔係因為我，佢唔會糾結咁耐....定抑或佢本身就痴心情長劍，總會有第二個人佢會喜歡咁耐.....
我成日就諗埋呢d無答案既問題.......

我想到了問題，你係點諗take 乜point?即係有pivot take pivot無就take cg?

華為有一年intern 好唔好去

咁你係宜家度繼續做先啦
去sg係好大決定，你要放棄好多野

Go

你都on9
你都唔撚想由佢角度去諗佢經歷過啲咩 咁你做咩鳩覺得欠佢
你係覺得欠佢既 你又唔由佢角度去諗

你講得啱呀 每個人都要做自己既選擇 每個人都要選擇自己成為個點既人
你呢 我見到既係你選擇自己成為一個口講覺得欠左佢 但係實際上根本唔撚想關心佢既人

會唔會之後畀人當商業間諜bam?

你可以咁諗既...但係你求鳩其記呢啲你唔會明...

無咁嚴重 唯一問題係錢啫

你啱先間尺point又知推中間唔會轉？你take moment check 又會唔會係 巧合point? 求解

我知中間唔會轉 唔係因為計數計出黎知 而係我做過實驗知
記住 physics黎講 係數學為現實服務 唔係現實應該跟條數計出黎咁運作

ok

屌 我係覺得我唔知做咩去幫到佢，佢自封得好緊要，我加唔到佢任何fd ig etc. 連messenger客氣地問佢拎電話佢都已讀....
跟本佢係擺晒姿態出黎默默匿埋自虐，做番個朋友換第二個身份對佢好都唔想，即係對方都唔想我騷擾佢，打擾佢既小世界.....
如果我仲侵入去佢既世界我會定義為自私.....自以為好，其實一種傷害。
我唔知我咁諗岩唔岩...

你唔啱個位 係你自己心諗 呀我要幫佢呀 但係實際做既野 係了解都唔想去了解 唔想去靜個心諗佢諗緊咩
呢啲叫做自以為企係道德高地

今日拉左幾個鐘手指去瘀埋

女友係外國讀書，佢有個男性朋友（我識，大家中同）都係果度讀書，成日約出黎食飯玩個d。淨係上個禮拜已經一齊食過3次飯，跟住同我講下星期又一齊玩。應唔應該嬲，定係我太小氣
利申：之前完全0干預佢約男仔frd出街食飯

我又黎叫春喇

你又話我心唔想幫佢，我話你知我有行動過想接觸番佢，但對方拒我於千里之外，你又話我唔去了解佢，我屌，我本身就係同佢係同學，仲要十幾年冇聯絡，common friend冇個熟，撚知佢諗咩咩屌
，我係覺得好無能為力果種無奈你明唔明，有冇suggestion呀高手

半夜都做到隻狗咁

望著自己鐘意既女仔同其他男既挽得咁開心，個心好痛唔明點解自己仲留咗係到望著想走又走唔到，唔捨得

咁早嘅

早每日朝早都要硬着... 驅走睡意起身番工... 習慣咗早起身

好慘
去飲茶吧

.........

未沖涼

11點到而家冇停過

無停過... 渾身是汗

對你未忘情十幾年。從何得知? 又唔俾你add佢，會唔會好矛盾?

我一路向北 離開有你的季節

你說你好累 已無法再愛上誰

希望今個禮拜上足堂！

走到好似冇開過sem咁

唔計gpa wfc

突然好焦慮 因為咁瞓唔好覺冇胃口食嘢
自己生活圈子幾細 冇咩興趣嗜好
同同學唔係太熟 生活重心都係屋企人居多
突然係咁諗到屋企人過咗身點算 冇人冇物咁 到時都唔知喺世界上仲有咩意思
係咁諗佢地過身之後嘅生活 又諗到時我會唔會過冇耐就死 點樣死會冇咁辛苦
有諗過解決方法 擴闊生活圈子唔好將重心都擺哂喺屋企人度 但係話擴闊就擴闊到咩
唔係冇朋友 但係大家有大家生活

好懷疑而家段關係係唔係真我想追求嘅嘢，有少少迷惘，想問下大家嘅意見

依家同男朋友拍咗一段時間，雖然唔長，但係個關係都算穩定，同埋生活習慣同興趣各樣都夾到，而且佢非常之錫我。但係有一個問題，就係佢永遠都好似read唔到我mind咁，思維方式差異好大。有時傾計唔係好明我講咩，有時啲gag佢又慢半拍先識笑，講真有時都講到幾冇癮，就好似兩個唔互相理解嘅靈魂咁... 但係事實上佢咩都冇做錯，仲好愛我，心情矛盾又複雜

慢慢黎，試下報D興趣班識下人咁

要慢慢互相理解

加ching 你很可愛

幾時先可以放過自己呀到底

表白呀

你幾時同手Ching 表白

今個月30號

@問功課

horizontal forces equilibrium 洗唔洗show sum of moments = 0

屌physics
@hand清

睇下你想搵個對你好嘅人
定係同你夾嘅人
不過老實講呢啲情況
當你遇到個同你好夾嘅
你就會諗散唔散好

所以咪三生三世都係毒撚一個
下定決心忘記佢啦

雖然遲咗24個鐘
請講
我記得你係沉晒船
要幫人養便宜仔嗰位巴打？

你同嗰位中同搞好關係
咁frd咗你理解佢為人
未必會左諗右諗
但為呢啲事而嬲又好似好小氣

不過你冇所謂都冇用
條女都唔肯同你一齊

成晚做咗啲咩？

係一家人
定係畀人當水魚呀？

好開心咁？

呃幾餐飯唔係呃咩？
做水魚
金額無分大細

冇進展？
當炮友？

知你冇咩錢咪唔要咩包包囉

咁係點看待？

因為佢想吊住你
唔再提係咩關係
呢個狀態佢咪舒服囉

譚仔你估平？

係囉 分咗手就應該唔好見
仲要情人節先出嚟

我想食 但敏感唔食得

咩敏感?係湯定咩食物?

你太睇少啲女
佢哋能屈能伸㗎
同埋譚仔都算乾淨企理
對啲女嚟講係正過茶記
而且好多女都鍾意食米線

嗱嗱嗱
呢啲做多咗嘅關心
仲話分手喎

咩搞成咁？
仲有得抽身喎

d湯有奶

其實可以叫佢走奶

無架 所有都係清湯做底
清湯有奶

正常就溝定一大煲有奶既 不過一定有湯頭係到可以煮唔落奶

最多都係D人懶唔肯攪

所以無食好耐了

因為落左奶易變壞所以一定會留湯頭

伸利:飲食撚

嘩你聖人mode都開埋
其實上天好公平
可憐之人必有可恨之處
如果你信佛嘅話
好多事都係孽嚟

如果係彿學 我只可以話我上世好似欠佢好多

還夠就走啦
做突咗喇你

若無相欠 怎會相見

暫時重未想走住 唔係想還D咩 都係上面果句喇

使唔使去泰國解下降先

好多嘢都唔係你嘅責任喎

我想瘦呀 施主

麻...因因果果數不清

願聞其詳

唔好將啲嘢睇到咁著緊
年輕人輕鬆啲

啱啱分手。話無以前咁愛我，話我對佢太好，好到佢覺得大壓力。佢話用左一段時間去幫呢個問題搵答案，但到最後搞到自己好辛苦。所以佢話分開，時間會證明一切，有緣自能再聚。但一句「你知我地之後未必會一齊番架可？」令我知機會基本上係近乎零。

佢自己一個決定一切咁，我連挽留，再溝通既機會都無。

咁係想分手嘅話
仲點會俾機會你溝通

top up lor

可能你覺得自己改善咗
但對於同你唔熟嘅人或者新認識嘅人嚟講
你性格依然係咁
就我咁睇你呢篇嘢
就覺得你係啲認真撚+頹廢撚
識耐咗應該好chur嗰種人
試問點會唔嚇走身邊嘅人

啱啱過左三年，就完了。原來感情要變既時候，所有承諾都只係笑話。佢講對唔住都無用。但我真係好緊張呢段感情

情到濃時
講到冇咗條命都得添
貌似冇彎轉
緊張都挽救唔到咩㗎喇

好lost. 一時之間咩都無哂咁。食唔落野，一合埋眼就不斷諗。

捱過咗就好
又唔會咩都冇晒嘅
唔通你呢幾年掛住拍拖
冇朋友 冇興趣？

咁又唔係。不過我地好多共同興趣，都會成日一齊去做

讀書唔代表一切
我覺得你要搵下啲嗜好
同埋要識多啲朋友
學下其他人嘅相處模式

咁撇除咗男朋友之後呢？

都有其他野既，繼續返工，繼續讀書，繼續過日子

冇共同話題可以問
例如ulife 你咪當聽故仔
有唔明或者好奇咪問囉
同埋好多話題要搵嘅
你唔斬斷佢哋講ulife
咁佢哋咪講到下世囉
聽歌唔算啦
10個有八個日日都聽歌
而且聽流行曲就諗起條仔
你都可以聽古典音樂 外國band 純音樂
個腦唔好咁死

唔好咁枯燥
約下朋友啦
仲有玩新嘢學新嘢
試下新嘅體驗
去個窮遊散心又得

self finance

唉 識咗個台妹喺美國 同佢都算男女朋友關係 而家佢唔知發生咩事兩日都唔多理我 尋日仲鬧交 因為佢無交帶 唉

其實搵朋友呻係件好戇鳩嘅事
冇人想出嚟食飯就係聽負能量
你生活就冇啲有趣嘅事分享咩？
聽歌好死嘅啫
冇男朋友影響就唔識自己搵嚟聽？
睇下你肯唔肯接受啫
我以前覺得啲band好嘈
聽多咗又幾鍾意

唔係你㨂人，係人哋㨂你

人哋要人才上面多多都有

Long d
仲要唔同國家
好難搞喎巴打

自己做嘅戇鳩嘢的確係好好嘅題材
但要學識點講得幽默
唔係嘅話啲人會以為你放負
打少啲機上少啲連登
對人生冇咩幫助
睇書都好嘅
但我覺得你嘅情況
唔係發展室內興趣
而係玩下室外活動見下個世界

好撚想訓教啊DLLM!!!點解要喺張床到先訓到啊!!!

因為喺你身上好似睇到以前嘅自己咁
唔使多謝 舉手之勞

另外去旅行
諗去去邊？
同咩人去？

唉，我知返唔到轉頭，但撻唔著個人

好眼瞓

自己去旅行先正㗎
下次自己去啦

我都好明個心態
慢慢嚟啦
最好有人帶住會多啲動力
孤軍作戰係好辛苦

好多地方未去過

點先知自己想揾邊種多啲？

即係包容是真理

手巴失蹤34hr

屎左？

骰盅

我要去摸人髀罅

sor9ly 開語音寫錯，係哥倫比亞

去見識吓

我想去旅行

聽聞嗰到有最大既 毒梟，我想睇香港既毒L 有無得比拼吓，大家觀摸吓

個心好痛今日都無食過野。。。食唔落

最緊要射寫得快

講起快 寄比佢個箱垃圾送到去了
星期二寄今日到
ok la

加ching 用少library 快啲定短code快啲

睇你用係邊方面

我功課一條寫了200行 很笨

冇bug就得

勁

好似N年冇見過手巴咁

遇多啲人相處過先知喎
除非你係外貌協會會員啦
但睇上面你講嘢都似乎係睇思想多
所以遇到嘅時候自然會知
好似好玄咁

加油呀
大家都試過呢種感覺
捱過就天光

踏出自己嘅第一步啦

買鋼筆練

幾日啫

all 早s

痴線洗唔洗咁大雨

好大雨

你都唔洗反共

16
而家乳已停

以前遇過一個思想夾既相處左幾年
最後因為信任同溝通問題和平分手
而家個人成熟左 喺而家段關係入面識處理呢d問題
但係以前嗰種相知相惜既感覺已經唔會再揾到
好似食餐飯少咁個甜品咁

個人責任感都幾重 有好好珍惜而家餐飯
但好驚你所講既 當一個又夾又成熟既人出現我會猶疑 我係唔係好衰仔

早安

係時候運動啦

放緊狗

一陣踩單車

好耐冇踩

趁依個天氣踩下 遲下就開始又濕又熱

要特登去，好遠

呢排你地推好慢

留學第四年，讀Science所以唔識香港人。今年placement year去左個小鎮打工自己一個好孤獨而且認識嘅朋友今年年尾畢業就會走。朝早翻工做到攰夜晚仲要讀書做report，覺得好無目標又無出色，下年仲要返大學挨final year。依度一個女仔都無（同年紀），就算係大學女同學都只會當我係friend，仲係A0，好sad。

Child porn

睇左最新未

啱啱去完實習## 老師覺得我唔夠自信
因為之前有個師姐同我去同一個班房同一個老師所以我好緊張佢哋會比較

返黎識咪得

畢到業咪得

如果一個自己既男人 身邊所有人都話佢唔好 佢配我唔起 唔錫我
我仲feel到對方愛我 放唔低 但講到明我地唔夾 唔想討論解決
而對方又話想同朋友身分陪伴我
咁我仲應唔應該繼續等佢 應唔應該做對方做朋友？
冇一個人可以比佢更了解我 對我嚟講佢係一個特別存在
相反對佢嚟講一樣 但偏偏我地行唔到落去
我想完全放低但又做唔到 而對方話想同我做朋友 係依加唯一既聯繫
好心煩 今日情緒突然湧上嚟 好唔開心

梗係睇左
我有開notification 一個鐘內會睇

呢班人傻架

你同佢一齊 定係 你身邊既人同佢一齊

瞓街u ask me answer

我呀 不過分左手啦 佢話想做朋友

追返佢

以後唔返香港啦

返幾日識女有咩問題

幾日識來把L

好咩咁 人地話同我冇將來

將來係創造 唔係坐係到等天跌落黎 無人睇得到 所有人都係努力去造出黎 你地兩個中二病少陣

或者咁講啦 一想到佢話同我冇將來 我就會縮 怕佢唔會要接受我

你一grad 係咪搬出去？

唔係

愛佢重要啲定淆底重要啲

有無可能一grad即搬？

有 租套房幾千一個月

練乜

乜區？

大把啦 荃灣 深水埗 北角 觀塘 之類

用筆插人

有無70呎？2,3000

應該有掛 但預4000

我寧願盡力去搏一次 我怕自己會後悔
依加我其實觀察緊對方既 復合條路唔易行

搏一次個頭 認真啲 唔好比次數限制

我好似係上面冇講過話係復合

睇嚟要搵工了

次數限制？

衰左一次就做第二次 衰左第二次就做第三次 ok?

loop tends to 幾多次？

咁都有盡頭架應該

愛人有盡頭

假設有日佢唔再愛我

有條件既愛

有條件既我唔會揀愛佢

jm9

開始唔識去鍾意一個人，係咪只係身邊無人值得我咁做？

係

𥄫下女吹下水都仲會嘅，但真正拍拖嘅搵唔到。

咪屌下女先la

窮撚玩乜女

關事嫁咩

到底重讀成個sem 定剩係嗰兩科？

last year?

First

你指條明燈嚟睇睇

asso boi?

I大

等你教！

未來三大學生 提攜我

你提議，我教
小學生會員

唔會留係香港

照提攜小妹

大家咁話

緊係我提議人地做

唔好意思，語氣重咗少少

你可以開始啦

鳩up下姐

Ching做米奇公園？

No

算啦，唔相認
Btw 又唔一定係兵嘅就，可能係你太急

有心事
最近同女朋友分左手，而個原因係不明不白
突然有一朝訓醒就收到分手兩個字
佢一直比唔同理由我，我完全唔知到底咩事
原來一齊左幾年，我先發現自己咁唔了解佢
我好嬲我自己

佢既理由係咩呢?

你自己Friend zone 人地就你問題啦

CLS

china people

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

第一句係：愈黎愈少見
但我返工放工都會送佢接佢
第二句係：我覺得自己會有第二個
但我從來都無見過佢同任何人contact 或者係我睇唔到
第三句：謝謝你的好
第四句：我唔值得擁有
我對佢好有錯咩我唔對佢好，唔通等其他人對佢好？

無錯

有朋友話佢覺得我對佢太好，佢壓力好大所以用一堆堆藉口去分手
佢以前都有講過叫我唔好對佢咁好

加油，唔好輸

你話我係咪戴撚左帽，我就覺得唔係。
佢身邊朋友問既時候，佢都話無，當然佢可以呃鳩人

阿媽走左2日
好討厭啱啱訓醒果種感覺，原來係發夢。
但又好想係夢中再見到佢。訓4個鍾就扎醒
都唔知自己想點，唔想出街，但見到佢張床
又開始喊，每日都好難捱。

加油巴打。
媽媽都唔想見到你唔開心，但係為左佢，你要為未來既人生努力。

嚮邊到?

做乜

自我麻...痺, 因為我仲細，又稱小兒麻痺

笑
今朝笑死我

點好笑

屌笑死我

隻公仔仲要係享受樣

[member] 藏屍

隻腳好壯

下？

上？

左！

。。。

你說你的真心不騙 說甚麼愛絕不會變

屌那星，好耐無睇smilingboris

我新年無見表弟

why

因為我要反共

下年

要活在當下 享受呢一刻呀⋯
至少都有一段值得懷念嘅回憶

往往當初對方/自己承諾好多事情
但當最後感情破裂之後 一切都會成空

原來有第三者 我屌你老母

有咩籍口可以搵心儀對象傾計

乜都得，簡單開始

最好有啲共同話題啦
如果直接搭訕既話 會嚇親人
當然 你好靚仔既話另計

以前同佢會互send無聊嘢，例如佢send，我就send，然後可以玩好耐
不過早排同佢發生咗啲事，之後我搵佢佢都hea覆，我已經唔知用咩籍口再搵佢

Mola mola

可能啦，但我真係好想爭取一次

唔好 你放棄啦
呢一刻收手 將來都仲會有修好既一日
你呢家再chur佢 只會令佢反感
係適當嘅時候選擇放低都係一個好好嘅事選擇

利申：過來人

okok gogogo

天天向上天天反共

我明 所以我冇chur佢 見佢hea覆我都已讀佢算
之後幾日都冇搵佢
但有時真係好想搵啲籍口同佢講嘢 重新建立返個關係

早

我8月要帶鴨仔團去日本參加hackathon, 如果防止班鴨仔夜晚係酒店啪啪啪

@handching

無可能

除非你安排好多體能活動比佢地 然後又唔比飽飯唔比休息佢地 = hall O
不過咁會變左佢地完左個團之後啪啪啪

好好反共

如果鴨仔有左我會仆街

派套囉

等一個轉機啦

派套會唔用

環保
帶啲仔去夜店

可以 真心

用橡筋 ...紮炮

如何有效防止異性交配行為

推動同性交配

傳統方法，體罰， 彈佢賓州

有獎，畀粒糖糖佢食

用hangching最中意既JJ滴蠟

火漆 seal 咗佢

不了, 已經推晒D trip

多謝你先。
我都知佢唔想見到我日喊夜喊，但我知道想唔再傷心，唯有淡化同阿媽有關既所有野，我唔想咁做。

好多?

美國, 日本, 歐洲....

好重口味

試下同佢玩

未試過去r 洲洲

bf

我無丁

無野， 正常表現， d妹妹叫我做口水波

今日隻公仔又比佢虐待

唔需要去淡化，你可以交比時間
一耐左之後就唔會太過傷心 係而家個階段你可以喊 盡情咁哭都得！！
但之後就一定要為媽媽努力生活

想睇你地示範

當晚與你記住蒲公英
今晚偏偏想起風的清勁

同個fd嘈交 道歉 認衰仔 乜都做齊 佢都仲介意
隔左一個月再搵返佢
佢都仲係嬲緊 點搞？

我男佢女

不了 唔中意

黎啦

未見過咁好笑既笑話, 高質

佢想同你示範

打屎忽？

what the 忽

最近開始寫日記 一唔開心就寫
結果寫下寫下 就喊了

我之前每日都寫 開心唔開心都寫

舒緩情緒既途經 我覺得
或者唔識講出嚟 用呢個方法表達

屌 柒左

1月同個女仔知己因誤會嘈交
最後因為嚴我講太多chur到佢
佢話唔岩KEY唔做知己做返hi bye fd
咁我諗住比大家冷靜下
1月底搵返佢
佢都係唔理
最近佢覆返我話因為佢講野直唔想傷到人
所以一直都唔覆我
佢話唔鍾意我成日講道理 想我唔講道理先再同傾計
但我覆返佢 佢又唔覆返我
其實佢想點 有冇ching 分析到

佢叫你點你咪點 講到白晒啦已經

頭先係個膠po到覆完之後先發現係車頭開個po

iPad裝Duet display當Macbook external mon真係堅一流

無人想知

你要知

發現人越大，身邊啲大越現實
好似自己好離地咁

因為講野直唔覆係原因黎咩
我見佢都無想繼續傾既感覺
所以想比多個月 等淡左再搵佢

你啲fd on9

有同事扮冇女朋友不斷approach我
睇唔透咩玩法
明知係個伏但有點享受那種心動的感覺
what the fuck...

屌 好撚sad 個個都嬲撚左我

逢場作戲囉

搞咩來

唉 好垃圾
我驚貪玩 玩到自己中埋伏姐

玩下囉

玩未

隻公仔

一年後又失返眠

66666666 skr skr

佢唔想同你做frd
嫌你煩

你啲frd貪慕虛榮
係男人見到都避啦
所以咪唔似你有個有錢男朋友囉
建議你串返佢哋

唔好沉船就得

壓力大？

沉船？ching去邊度洗樓？

做清潔工好慘㗎
日日洗樓都係拎最低工資

去馬

找

去勢🔪🆎️

喊乜j

唔見咗佢

酒逢知己千杯少

誰

佢囉

乜事?

唔想你擔心，係咁

應該

能夠支持另一半既選擇 決定，已經足夠，加油

你哋係咩關係？

咁你擔心麽呢

sp

然後呢
有咩結果

...你點知依個秘密

sp....small pork

要等幾多年？

好快啫

可能返嚟之後可以撻著返呢

咁你上面仲擔心咁多做咩？